撲走美斯12碼 冰島門神賽後獲Eason頒獎

2018年06月18日

撲走美斯12碼
冰島門神賽後獲Eason頒獎

【本報訊】世盃D組首輪賽事，神奇球隊冰島憑門將荷杜臣撲走美斯主射的12碼，以1:1逼和出線大熱阿根廷，賽後荷杜臣更當選為今場比賽的最佳球員，在香港歌手陳奕迅（Eason）手中接過獎項（圖）。原來這位冰島門神不但撲救了得，更曾當導演拍攝電影及MV。

全職踢波前兼任導演

獲贊助商邀請觀賞世盃的Eason，在fb個人專頁留言兼上載頒獎合照：「原本當導演的他，擋掉了漂亮的一球，也成為了今晚的Man of the Match！恭喜你，Mr. Hannes T萡r Halld萡rsson！」Eason與經理人甘菁菁都現場觀看冰島對阿根廷一戰，更大讚氣氛很好，甘菁菁說：「他（Eason）覺得很榮幸，首次見到球員從球員通道走回來，並在後台頒獎。」她補充Eason是世盃贊助商的代言人，每場賽後都會由這品牌的各地代言人頒發該場最佳球員獎。

現年34歲的荷杜臣，2012年曾為冰島歌手Greta Salome& Jonsi拍攝歌曲《Never Forget》的MV，還接了不少商業廣告當導演。

然而他未有放棄成為守門員的夢想，自2002年起一度在國內低組別球會效力，直至2011年才首獲國家隊垂青，荷杜臣在2016年歐國盃後曾言：「過去有九年我主要職業是電影導演，我無法像其他職業足球員一樣，之前大部份收入都是源自導演工作。」他2015年獲荷甲奈梅亨垂青，放下導演工作；然而今年34歲的他有傳會在世盃後掛靴，然後回歸電影圈。

上一則
上一則
酒店check-in等成粒鐘

下一則
下一則
地上最強：德國盛衰與拜仁同步––蔡子強

酒店check-in等成粒鐘

地上最強：德國盛衰與拜仁同步––蔡子強

老少女睇波日記

的士撞人 恐襲驚魂 球迷：未驚過

個冰島門將心諗

咩料呀

eason可能心諗想頒俾美斯

送禮臣

Mr. Hannes T萡r Halld萡rsson！

無論送禮定音樂成就 都係EASON贏哂克勤

世界盃同曼連亞洲挑戰盃咪差唔多

WHO?

肯撚定係啦，同美斯合照可以威威

Whatever la